巴士上面有人露左條j出嚟！！！

以後見一個post一個,推到你班仆街嘅老婆仔女，親戚朋友同事個個都睇到為止

條J係邊?

條j係邊？

你認真問？

又係呢d賤種中坑

where is J?

where

屌 成個廢必譚得志咁樣

無j喎 屈人？

唔好推

影唔到j 都影張live photo chok chok 下都好丫

說好的J圖呢？

低級借刀

最慘巴士空間又細人又多，仲係到扯痰

借刀？

推

入來睇j架喎

插袋屈人露j

屈人冇成本

無J睇

曲線鬧人係撚樣？

拉

J都冇條睇到
你話佢好似鍾欣桐露閪都得啦

樓主講緊個人拉低咗個口罩...

當然啦，大佬 你個topic同張圖貨不對辦。
老屈喺可以告誹謗

又係呢d看圖作文
唔係話唔信你
但無證無據，求其影條友post上黎
你話佢做左乜都得

出奇？我成日都露條J出嚟抖氣

褲都除埋你俾我睇呢啲

諗住入嚟睇j 你比個阿叔我睇

原來咁多人唔明

真心咩
點解個個都唔get

你話佢條嘢八吋長入哂珠都得啦

你好醒呀

屌你好地地講拉低口罩咪拉低口罩囉
講乜撚嘢露j姐，好撚好笑咩？
本應係屌拉低口罩條友，變左自己俾人屌幾無謂呢

太高深

樓主拉低咗自己條底褲

報警啦
放上黎有撚用咩

J圖喺邊

開過第個post喇

2020年你仲肯定報狗對中坑有用？

樓主 你就咁拋張相出黎
連登仔只會屌柒你
因為佢地就係風化案既主力

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反